ITZY YUNA 格格格 Marvel Venom

人造人

好靚播

好靚女

想問下樓主收咗幾多錢做打手

兒登越反越紅
繼續努力反我Yuna bb

第一張個口大到

收左我錢
本身叫佢推廣 藝智
點撚知佢推yuna

我推牙真囉 不過牙真得mv多鏡頭 live淨係影藝智同額頭

緊係啦
因為藝智 同 LIA最靚

悶

禾真先係最正 jyp試圖壓低佢魅力都矛用 ok？

[/quote]